# README #

### Cóż to takiego? ###

Proste media playery - odtwarzają video (plik ./media/video.mp4) lub obraz (plik ./media/image.jpg)

## Konfiguracja ##

W pliku video.html należy ustawić IP serwera Websocket

## Komunikacja ##

Websocket
WS PORT - 9001

## Komendy ##

{action: 'play'} - startuje odtwarzanie video